唔好再保護啲打人既仆街啦

唔係講啲狗呀 係巴打們呀
明知啲狗實放佢地走
不如一人一拳 打完就閃
好過咁樣扮吓嘢拉咗上車 轉個頭㗎車分分鐘送到佢樓下

成堆係度叫唔好打唔好打 唉
見唔見人地白衫一黎就問條撚樣有無人打佢呀diu
你地唔係仲覺得啲狗有公義呀嘛
佢地係幫凶呀
如果唔係 啲仆街點會咁多人都夠膽打人呀

記住 一人一拳 打完就閃

推

油塘巴打辛苦了

仲有絲打

推呀

我無野講

宜家個警犬機制已經無用㗎 真係出事都唔撚洗call狗 一陣捉返你轉頭

開始明白要私了

宜家仲信犬既
其實智力係咪有d問題？

有無見到條仆街俾狗帶走 笑得幾開心 因為佢都知自己實無事呀

以武制暴

為呢d仆街衰左唔值

頭先一人一拳真係會打撚死果條垃圾

我都覺
成日都叫人唔好打要和平
反正呢加比人打都係我地唔岩
仲要唔係禁個打人果個
係頂住想去幫手既人
叫人冷靜
我地一堆證人
D警察黎之前我地一人一拳之後警察到全部都話佢打人先 拉咪拉曬我地lo

打夠即閃

認真 你保護緊敵人呀 你仲以為狗狗真係會拉人
同啲左膠有咩分別呀

以為自己耶穌呀

一人一拳 打完就閃

有cctv咪仲好
可以證明到係佢打人先
告咪告埋打人果個lo

一人一拳走人佢拉得幾多

咁多人圍住 下面一個膝頭過去點影到

無人叫你舉高個拳頭再打㗎嘛

邊個再叫人和平冷靜 邊個就係鬼

岩 踢佢隻腳 唔洗留力

之前都識得用遮擋cctv 宜家咪用人lo

屌
我睇live都有留意到件白衫一黎就話人哋流曬血啦 邊個打人呀
痴線

太偏激了 我相信佢地都係為兄弟們好

我打完人冇事呀你吹呀

流曬血 diu 幾個指甲痕就流血
咁我指甲剪太入係咪剪斷埋手指呀

係外國比人打唔還手係pussy

無撚有錯,無人拍野無鏡頭就識做啦

係呀 呢個仆街呀

有cam

一早講左有一個人,同警講:報警,落案,做證人
現場無咩人講~~~咁警察緊係放人

而家啲新仔已經唔記得以武制暴

唔係期望狗會拉人, 係保障隊友唔會比人拉！
你都識講班狗一黎就問有冇比人打
真係打左我地就少幾個戰友！

可以一試 但老實講 啲狗實mark鬥毆 當兩邊打交

冇人留意打撚完快快趣閃去第2度啦
唔係d撚樣越黎越大膽

企喺度比人打向狗投訴/企喺度唔走，最後班狗都係拉你架啦，打廢老又點，佢告得你乜，最後咪又係和解，打一兩拳唔通真係就會釘得死你咩，無咁易架師傅

佢地抽你水 你地一下直腳 動作唔大 一樣踢到佢

大佬 佢依家都係話有俾人打呀

但個廢老有哂傷勢會唔會啲狗拉人告人？
諗過郁手啲義士打完就走，其他人圍住阻狗追
但驚啲狗是但搵在場嘅人就拉

屌你老味執法喺哂對家真係做咩都唔使負責任

後生仔,哩幾句2014年旺角已經證明係唔work,唔係以為2019用得下嘛

今次證明左佔旺報案經驗係有用，點解仲要打人
明明今次做得好好睇，又拉到人又容易D俾傳媒播出街

拉左三件 對面
岩岩區議員講

打完後援人海即向前湧，吞左拳手，另一個補上，人海又湧，又吞

周而復始

WORK 上次有抗爭者 親身經歷 黎

唔講咁多，自己參透下

如果係咁易求其拉人 咁警犬次次叫條友扮傷咪拉到好多人？！

係
一直loop 比人打唔還手 黑警放人
同14年一樣
唔諗方法改變現況
呢場運動一定失敗
唔撚洗預我

未有案件編號
黑警話有會通知區議員

其實打完班狗都唔敢拉

最緊要唔係成班係到叫落案,係要有一個人夠膽企出黎,面對面講

同意你，今次做得好好睇
無必要用更多武力令我地自己承受風險

一早就要私了啦！你地唔係仲信班警犬呀？

thats why香港人次次都輸就係咁解

我冇野講

白衫馬尾絲打辛苦你
希望驗傷完告到

咁起碼有cam影住你冇, 同驗唔到傷先
大佬你點知班廢佬有冇cam
比人影到你打左, 連中立都會傾向淺藍
難聽d講, 有200萬人出黎, 都係因為大部份人認同我地612冇用暴力打人, 單方面比狗打先有咁多支持

支持
和理非係呢個位真係無用
人地暴力仲話返你唔夠民主

如果咁做，落單義士無時無刻都要小心

上水先行勇武

吓 唔係巴打咩

lm

唔好打人 唔小心學咗打拳d人用下勾拳打斷人地條肋骨就唔好喇

現場巴絲好忍得 我怕我會一巴打落去

樓主有道理
警犬已經有唔幫你
你被人打無打返人就係被人白打了
唔好對班衰人仁慈啦
班藍絲一個二個都係打得少

push

啲仆街係唔係都話俾人打架啦

cam呢樣嘢呢 就係對對家有利先出現
你睇下mk 金拱門？

真 , 包到實， 針對啲唔會死人既位， 快閃
完

無撚有錯

私了啦

唔洗打得太勁
至少點都中幾下先

今次睇下點處理先

開遮先
等啲人影唔到

打後腦扯頭髮睇唔到有傷

撳錯正評

和理非阻鳩住晒成7日扮英雄

偷桃

我睇到都好嬲，個死肥閪打完人
見到咁多和理非攬佢

但冷靜左落黎之後，我覺得和理非係岩
仆街既係鄉音肥閪係克警，我地同佢地唔同

班狗偏幫佢地到咁

打唔打其實都冇分別, 冇打都會屈到你有打

依家個情況擺明就係佢地打鳩我地無野
我地hi 到佢條毛咋 啲黑警即刻想拉人啦屌 岩岩個白衫狗已經係咁
根本上球證旁證乜撚都係佢地嘅人
唯一做到就係制服啲撚樣 唔好兩手 Fing Fing 舉高比人打

表面都要做下樣嘅 班黑警都係表面做樣

少林寺十八銅人

應該一邊叫唔好打，一邊伸佢兩腳，再閃人

發夢有班人日日都俾對家打，俾狗打，想請告法律JJ，到底幾時先可以防守/還拖而打得甩官司(拉就一定會拉，反正你點都會俾人拉，但最緊要告唔入)？
例如今日發夢出去帶定把摺凳做防守又work唔work？著軍靴又work唔work？手指夾鎖匙又work唔work？

好多cam架

成堆人圍撚住鳩知你係下面做咩

佢地咁中意偷桃,係時候公平啲啦

19年啦，人少走，人多私了

是警察教會我們警察是冇用的

另外想講當有人打人時 唔讓路都可以 人多係讓唔到路

同埋！守連儂牆既巴絲 記住拆一貼百就得 唔好死頂
走得就走 走唔到再call友
要學Gphone

殺一儆百唔該

睇直播，一堆人有講都是照放呀，無謂幻想

唔好一人一拳
好多機影住唔好睇
手禁住佢 用腳踩同踢
咁上下就散

佢封路人多迫住點讓路 唔讓路又唔犯法

啱啱有人好小事咁樣飛過水樽去個藍絲度都即刻俾人叫和平冷靜

咁諗繼續俾人打啦

佢地郁手先 唔通比人打死先得？

推 唔好打死就得

你一定有睇到油塘單嘢
Dclm 睇到好嬲

HIT n RUN

記住！對家人多 我地忍 走！唔好浪費時間call友 走唔到先call
我地人多嘛

2019仲有人信做警犬有好人

踩腳！大大力踩！

咁撚多人 一定係意外 係 唔小心

唔打人嘅應該前面摭住啲cam, 後面啲人就執行正義！

一人一拳打死人呀

Kick底用腳

個幾月啦
成日仲有人提法例 執法個班由一開始都冇守過法
反而仲有人驚噴牆刑毀

我地係咪都要組速龍小組 認真 廢老同狗互幫 就算拍哂片都無用

部機會適當時候固障是常識吧．

咁撚專制

點睇呢單

拉晒

明明話兄弟爬山

當鏡頭影唔到下半身既時候克警會屈人踢人話襲警
如果好似你講既咁做俾人影到一次，之後就會有人信班獅子狗。
我岩岩都睇到著哂，但希望大家可以冷靜

一個人呀...唔好一堆人尻叫...
一班尻叫警察咪選擇性處理

一對一講,報警 廢老打我 有證人 有證據 警察係無得唔做野...

唔好圍住佢 唔俾cam見到之後打佢 亦都唔好扮唔記得邊個打佢 唔係嘅話狗就捉唔到人

起人牆 圍毆佢廿秒 閃人

等呢啲仆街挑機挑得咁過癮

下句係各自掩護 唔係勸阻呀

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

fight

咁咪好LO
冇證據我地打人
但係我地有人證

梁天琦

成班圍埋係，圍貼d，對家人地驚會亂推，然後即時制服，警察唔會幫你，你下下比人打完唔還拖只會越黎越過份，佢要告你你地大把證人，上到庭告毆打佢地係公務員蝕底過你

唔想郁手可以攪住佢叫佢冷靜d唔好打人

以德報德 以直報怨！

如果唔係人哋當你白痴傻仔唔會尊重你

英雄協會都記錄唔到埼玉先師，打一拳要等下一章先再打一拳
一拳超人打完要趕去超市買特價貨品，唔好留係現場

由今日起，全部人出門帶定一把遮。不論是直遮定縮骨遮！全民皆兵的時候到了！一定要識保護自己！唔好再比人打都唔識自衛！

郁手前記得開傘

就算有狗嚟 就先篤佢打人去驗傷

梁凌杰先生公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

之前示威d狗出哂警棍盾牌圍毆示威者都未死啦

一人一拳 之後點？
咪又係用我地錢醫佢
傷重既 保險又有賠
分分鐘攞有薪假
你地諗清楚 係咪為自己爽一下
就咁益人

愈多人來打愈好，最前打完記得換人

嘩 中宣部群眾演員

贊成打
但你一定要執執膊
賓哂口罩頭盔 唔好比人認到
一路叫 喂唔好打呀 一路質多佢兩野

制度唔公平，不過我唔阻止

反而我擔心係
保護黑狗既人其實都係黑狗
打完人之後互相扯貓尾
屯門個次突然出現社工
尖咀扮女人影大頭
mk女警扮自己友影大頭
仲有今次
究竟係巧合定另有按排
我真係無野講

根本唔洗講道理，最好帶d索帶岀街

但係我好驚佢地會死😵

你呢啲咪寧願跌50蚊都唔想跌100蚊既on9lo

睇左第一句 望番上面 甩左p我再睇埋落去

所以就任自己人俾人打俾人非禮俾人屌

大家重要打飛機到幾時
講到自己人多嚇鳩走哂啲廢老
屌你老母
人地咪識玩囉 趁你人少少搞鳩完你就走

我會落鳳眼拳打雞心，唔死都殘廢

呢個真
行使公民權利

唔得 我地點可以出手
而且咁多記者影住

可唔可以每人一個防狼器
唔打得放係佢耳邊都嘈到要彈開

唔打佢, 除佢條褲OK?

想還拖但俾個廢老走甩左

你講的是理論上、程序上，但是睇直播就見到有一對一講但無處理。我不反對照講，但不要期望一定會處理，黑警肯跟規矩就不是黑警啦

唔建議大家咁做

不過人太多 有時有各自既諗法同行動 依樣就控制唔到了

呼籲大家盡量保持克制

黑警：你唔好郁呀重反抗呀

我都覺，屌你老母以為大愛可以感染到佢地？

咁係比假證供

人多既話
索帶綁手 打唔打佢自己諗 打既一定唔可以比人影到
要嚇其他廢老
綁完手 要齊心成班一齊報案 塞撚爆佢個警局

當D狗衝入去就附近一齊坐或訓底
佢仲難入到佢

我只能話現場齋睇唔幫手果d仆街

睇到有人擋住話唔好打真係嬲撚左

圍撚到佢訓係地就散啦, 第2,3 層要遮一遮
當然唔可以對記者有任何唔禮服對待, 至多拖一拖時間

最好拎多一pack雞蛋做早餐

唔洗嬲
而家文宣效果好好

冇人要你衰

完成唔明點解要保，你和理非既，幫手起人牆保人自己人同d間諜既鏡頭仲好

如果真係唔敢打 唔好即刻叫狗黎
捉實佢 即刻叫apple/立場 清清楚楚講發生咩事
唔好一堆人係度大嗌

但係如果要打 掩護好 盡量下半身行動就夠 跟住慢慢退出去啲 最重要唔好俾佢認到你

唔好拗到人d關節位啊
人地好返都有排受，返風落雨果陣會好痛苦

黑警護送時先扔

佢唔會拉敵人姐
但會拉你地出手果d囉
巴打唔好咁蠢啦

咪咁怕事啦
踢佢一兩腳, 唔嚴重, 鬼會炒得起咩

幾好 記得要影住 除完有幾遠丟幾遠

老人家關節真係小心d

啱
唔洗比黑警入黎住
等記者做好哂野先

好撚同意！

今個星期六見

最好底褲都除埋佢。

市民，組人鏈，一個負責突擊，同後面夾定留定條路撒退
或者搵後排掉下雞蛋都好，最緊要走到

試下調返轉咁做
話個廢老先係被人襲擊
睇下班差佬會唔會即刻搭

咁緊係佢打人先還手啦 點樣假

但其實佢保護既係你地

唔係條垃圾

個情況咁亂，佢擺個身出黎要擋要幾大勇氣

但記住 佢地保護果個係想打條垃圾既人

對班狗發公開聲明，如果佢地再特登唔執法拉人，就唔好怪市民自己執法打柒班仆街

現場有絲打同未成年 唔好汙染佢地既眼睛

和理非好野, 你地好可愛, 絕對唔係暴徒, 拍手, 又拎個光環

踩腳趾好啦，唔好打

唔駛, 一人踩一腳都夠
又易解釋, 又唔易捉

唔好戀戰 記得 真係打幾嘢就夠 即走
踩腳！大大力！

都係犯法 係做既話要小心
好處就係嚇撚死其他廢老
唔好處係會比tvb 大幅報導

不過小心踩到自己友

你在明 人地在暗 可以點？
係咁唔公平
依家就係唔公平先出黎運動
臥薪嘗膽 忍辱負重啊

外圍記得要有手足睇水, 望實幾時有記者有狗黎就要嗌CUT

一係學定比人打就訓低扮痙攣
等醫護黎到醫好你既痙攣
咁比人打件事都搞得大d 又值得報導

發夢
頭先有cam好多記者影緊
已經有手足回應之後俾人拉開走左
大家諒解

成年巴打表示更加唔想睇

人牆哦，參考下班狗點做

1）佢打你你無還手=鼓勵佢下次繼續出黎再打你 因為打你 佢無事無受傷 無損失 下次繼續出

2）佢打個你打到佢一樣咁傷=佢下次出黎之前會諗一諗係咪要再出黎俾人打

如果冇呢啲制肘條廢老一早死左啦
現場既人不知幾想收佢皮 但即時冇好計劃做到
所以而家咪討論下 下次可以點

屌你唔比還手 黑警街尾放人喇
比你影大頭擺上網 加句廢老打人黑警可恥
推幾日就無撚咗件事喇

望到你最尾個句真係

俾啲暗號 唔好大嗌有狗～ 試下大嗌汪汪

等到警察處理已經太遲
用自己方法搞掂啦
之後返屋企訓教
冇仇報
唔好咁笨撚柒係到協助調查

有事真係唔好搵差佬，差佬捉人返差館強姦架

油塘post有巴打幫手 backup咗

廢中廢老fb page 有大把打人證據 大家幫手 back up

痴撚線 呢度係香港？ 根本支那國黎
越來越過份
喂 係唔係支持政府既就可以隨意打反政府既人
再係咁落去 男既比人殺 女既比人姦 都可以當冇事發生？
講左成個月話人係暴徒 自己暴力又唔講 而家放縱支持政府既人仲可以用暴力對人？
我真係冇諗過香港可以變成咁
咩咩全球最宜居城市 咩咩廉潔公正 香港係咪應該會跌到平均線以下 你同我講咁撚樣係宜居？ 咁撚樣叫公正
我屌撚曬你地老母 老婆 女 孫呀 仆街
真係覺得要全民自我健身 練到自己硬d

係啦 表面外圍巴打就叫唔好郁手 和平理性, 之後擋下cctv 鏡頭, 入面就x 到佢仆街

所以嚇鳩佢
甚至令佢覺得有生命危險

踩到腳甲都爆我唔信D老野仲敢出黎

絲打要企出面 一黎小心誤傷同埋把聲夠響 有人就叫

郁手郁腳之後唔好笨撚柒咁企係到比人捉

《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」

你唔好咁高估啦，對家仲撚惡死啊
人善被人欺

我無屌現場既人今次唔郁手
我根本恥笑同屌緊啲到宜家都諗住繼續「忍辱負重」既朋友仔之嘛

講真 一人塞佢一拳 再踢佢走啦

呢個就認同

唔知係香港人太細膽定真係咁善良
法治社會由612開始已經有血淋淋既事實話你知唔存在
依家係人治社會
要保護自己真係靠自己架咋
郁手啦

咁記者黎先點算
無理由汪佢地

還手啦屌

【社會課】甚麼是警察國家？

節錄

去到最後的階級，警察會很輕易取得授權，只要任何嫌疑。即可侵入任何人的居所，進行搜查甚至破壞居住環境。這些嫌疑往往是警察主觀認定，不需要有任何客觀的犯罪證據。雖然法庭最後很可能都判當事人無罪。但警權已足夠對當事人進行足夠的滋擾，甚至有相當的未審先拘禁權力，加上多重標準，滋擾的對象也會集中在少數「麻煩份子」。也就是當靠行政手段已足夠恐嚇鎮壓所有反抗者。

這樣，警察的權力基本上已慢慢架空法庭。因為警察有權不斷滋擾不喜歡的人，同時對於自己一方政治立場者，就予以放水。那樣，整個警察都已經陷入白色恐怖中。大家心裡都明白，只要抱持某些政治立場。警察就會上門找麻煩，相反另一個立場則不會出事。這樣，警察國家就完成了。

依條真係睇到想喊

趁亂踩 踢幾吓就夠 整啲暗傷就夠 太明顯反而啲cctbb 白粉報仲有嘢寫
一定要有人大嗌唔好打 再阻下 不過唔洗咁盡力㗎 同埋用手擋下就得 下面留啲位

好無助

保你老母咩
佢阻撚住晒呀

呢d似樣啦

呢個係藍絲慣用技巧

(置頂) 真普選抗爭三部曲

邊個叫唔好打邊個就係鬼

屌 竟然無兄弟幫拖

人唔夠人多一定要走
人數夠先反圍
保護好自己

岩呀 最多一齊上庭囉

打完即閃

走啦 分化 肯出既全部係兄弟！

操fit, 做gym,習武

真心認同，可惜還未有付諸實行的機會。

好問題 拉走佢

唔好忍辱負重
應該係唔比人影到之下打佢老母臭系
而同時唔好留表面傷痕
記者黎到就捉住佢迫佢講佢打人
佢唔講就其他巴打再講

最後先比警察入黎

我有fd頭先係油塘揸住滅火筒屌班廢老
竟然被人話係鬼
唉你地唔好咁怕事啦
衰d講句唔比人恰過唔識長大

一拳唔夠就其他人補 人數夠多就一定收皮

真 硬係有班人成日係度話唔好打

有時係現場圍緊d鬼 永遠有和理非話唔好出手
真心躁底

自衛反擊合法 上庭贏梗

記住 我地係正當防守！

比人打仲乖乖地咁企係到
之後係咁叫黑警幫
叫要報警

你D兄弟比人打到爆江呀
仲保護敵人
醒下啦

你班細路係唔係未打過交?

Agree

要學下濕鳩野 埋身圍住個時擋到鏡頭就質佢幾野就閃

試下唔好講 交比警察
試下講 交比記者

踩！

識唔識反抗呀細路，下晝班兄弟比人恰到仆街呀你仲保護佢

啲狗話出事唔好搵佢地呀 明點解啦

中國傳統文化係「先撩者賤，打死無怨」，你班廢老唔係唔記得嘛

反正點都被人話暴徒，咁就唔差嗰一拳

我都係咁講 但睇下我點比人屌

推 我都係咁話

唔駛, 直情出陰招

佢無屌錯你喎，唔夠人打咪操fit啲囉，仲去報警係咪想引人笑？

根本還拖就合法自衛
緊係要用力打 往死打

睇錯sor

見撚到佢笑到咁 啲人仲攬佢唔比人打佢 屌你老母閪

屌你,好多人叫呀,佢理條撚呀。

咁多位 理性啲
記得係保護好自己既情況下先出腳
例如 附近無狗狗同記者
身上無易認特徵 如染髮
唔好太大力 陰啲陰啲俾幾嘢佢
甚至侮辱佢都得 不過咪玩口水 會誤傷隊友
一陣就好 留人睇水

對方出手先我大條道理打佢啦
就算兩個人一齊比人告非法毆鬥
我打佢一身條氣都順d啦

就算現場仲有人攬佢 睇準一嘢踩落去 跟住即刻跟住一齊攬佢 再扮有人推撞 推佢埋牆 壓撚住佢

同意還手 自衛還手
有啲人要反擊先至知道怕

一齊去警署報案
老閪都話要報案落口供

一個人呀
唔撚係一堆尻叫呀
你有無睇九龍灣段片呀

Agger

推，出腳好過出手

千奇唔好成班人一齊踩佢腳趾

唔好落重手 記住係俾返啲顏色啲廢老睇 凡事有代價

唔值得為廢老入狗格

侮辱佢係最好做法 不過容易俾料人講 所以最好整啲暗傷

打完 睇住佢谷住谷住比黑警帶走咪仲好

6月10日
以上狗放走於油塘港鐵拍攝的人士
23309
22477
20626
20656
1725
20891
7775
1982
23309
22477
24312
20626
20084
19808

佢打你，你又打返佢，佢又打返你，人多你贏，人少你輸，你同佢有咩分別？一方面屌黑警eq 低似黑社會，另一方面又話要打返班廢老，咁你憑咩企正義嗰邊？

你打返佢，俾你打撚柒左佢，你發泄左你既怒氣，對你爭取嘅野有咩幫助？ 而家係唔係打贏佢你就可以推翻到政府先？ 做咩要咁睇重班廢老先？

你好撚型型咁中佢一拳，好撚爽咁走左去，剩低嘅兄弟掩護你走。好啦黑警過黎，拉左你d 兄弟，你過意得去咩？

6月12 號，7月7 號大家俾人打撚到仆街，嗰兩場戰役贏左定輸左？ 係咪打交打贏就一定贏，打輸就一定輸？我地係打緊一場戰爭，定係打緊一場戰役？

咁反修嗰陣打人 係咪都一視同仁？

佢地未經歷過咩叫團結一心 好似以前讀書個時自己校既比格黎班既人打 2班人圍住 我地個班就扮拉開 其實捉住格黎班既人比自己班既人打仲要間中痴下Q 依家既年青人太斯文啦 好多古惑野都唔識唔明點同班老江湖鬥

嚇死朕咩

hit and run

true

用下個腦，點樣可以冇事，ok?

一定要還手 唔可以再和理非落去

最後去到警署食宵夜 貼房訓到聽朝放人 一齊食早餐

冇人叫你打佢
幫手制服佢地都係良好市民嘅責任

岩啊
成日放走啲搞事嘅人
話咩唔好比佢得逞
聽到就嬲

落雨就要開遮

認真，咁我地同藍絲有咩分別
緊係I can do this all day,再推d黑警上報

呢條片我嬲到仆街
咁撚多個人都唔識還拖
個藍衫硬食左咁多野 其他人淨係識企係到睇
打9佢老母就閃啦 一係㩒佢落地 完全合法自衛
唔撚怪得之連登仔比人笑keyboard fighter啦

永遠都有呢啲人，成鳩日唔好打

有時真係想打埋佢

又唔見佢走去扯走黑警支棍叫佢唔好打

入黎呀 和理非！

收皮啦 係度捱打就好高eq?
比人打到爆江就叫正義？
612 77叫贏？ 乜撚野都冇贏過喎
612 77對住黑警有裝備差異
唔撚會夠打同埋反擊就屈鳩你襲警所以出手都無謂
宜家廢老主動起事端 自衛反擊係絕對合理
係咪義士就一定要流血 一定唔可以出手？
最低限度被廢老打即刻制服佢已經可以將傷害減到最低
乜撚野佢打你你打佢 懲戒到幾個自然淆哂底啦
佢地當自己有金身咁冇代價梗係玩到盡
宜家要比佢地知道鳩打人係有代價

你班和理非唔係唔想打咩 入黎有其他嘢俾你地呀

私了係好重要

可以保護到大家唔再比人恰
佢地知冇後果,就會keep住搞9我地

就好似班狗會搵野落charge
我地都驚會比人屈,唔敢噴牆啦

咁佢知我地會還拖,未唔敢出囉

事實係現場其他人咩都唔知，見有事就沖過去拍片
沖到過去又唔知邊一邊自己友
而拍片分唔清係唔係鬼
你唔拉住勇武派，佢落入黑警手上仲慘
輕則比人鎖2日，重則留案底
勇武要睇情況，今日唔值得
不過冇呢D機出現咁就唔知

利申
一開始沖過去睇下有冇人受傷要幫手
Cam到左就負責拉開人

唔撚使拍片架喇，影住晒點出手呀戇鳩鳩

真係唔好咁蠢
唔通俾人打左邊真係要俾埋人打右邊咩

點解佢地夠薑一條友過黎打學生，就你合你地唔還拖,你今次完好放佢走，下次打學生打得仲金，市民如果真係想保護學生一定要還拖

睇你份口供點講啦
首先係冇自衛，得公眾場所打交
但你可以話你好驚推開佢，唔敢望淨係兩隻手亂揮想同佢保持距離
咁庭都唔使上，等個官判佢賠錢比你
不過佢唔使坐監

另外你有啲咩心理創傷有咩後遺症可以民事索償

利申返，全部親身經歷，打到聯兩針收咗一皮

警察成日都係咁大嗌：你冷靜啲！

清場又用呢招

一堆口罩捉撚到咩

唔好無限引申。
1. 我無講過企係度捱打，我既立場係自衛，行使公民逮捕權。但自衛同反擊係兩個層面既野。自衛係用不高於施襲者的武力，以制止事端作為目的，並非恃有報復心態的行為。
2. 比人打到爆江同一個人是否正義無必然關係。
3. 你覺得你打返幾個廢老，佢地就會淆底？下次佢地人多咪照樣打返你。
4. 我冇講過一定要流血，同埋一定唔可以出手。我只係針著於宏觀結果。流血冇人想ok? 出手就睇情度。

可唔可以講野理性少少，唔好一黎就有既定立場。

老實講，唔係話要咩還擊，但起碼撳住佢唔好比佢再打人呀，條片睇到好撚嬲

ching 入我新post睇啦 和理非都有行動 絕對唔可以再重複圍完俾狗帶走

exactly

比人打都唔還手？？？
唔係仲信有法律制裁呢味野啊？？
香港有警察就話姐 冇啊！！！得黑警咋on9！！！

下次首先就係要扯走d和理非，招呼完散水

警賊嚟到都走咗啦，邊個得閒幫你搞咁多野

再叫比人打唔還手既係鬼

香港人要keep住進化
佢不仁我不義 有晒片做證明合理自衛
如果夠人又打得過就要自衛反擊
唔夠得唔好企定定要快啲嗌救命跑走啦！！

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

問題就係班人唔識搞完就散水
老實講而家比個連儂牆搞到散緊沙咁
比人拆咪之後再貼, 點解要浪費時間戰力
連儂牆只係support性, 唔係主線